【集中火力】鄭若驊唔回應張超雄處理台殺人案建議

再有民主派議員提出私人條例草案，希望解決台灣殺人案，正在北京訪問的律政司司長鄭若驊未有回應。

鄭若驊未有回應記者提問就離開，工黨張超雄是繼楊岳橋和尹兆堅後再提出私人草案，建議在《逃犯條例》和《刑事事宜相互法律協助條例》中，只排除內地和澳門，換言之移交安排適用於台灣，至於草案能否在立法會審議，仍有待秘書處和政府批准。

同場加映：林鄭不同意楊岳橋提私人草案處理陳同佳案

公民黨立法會議員楊岳橋建議, 提出修訂《侵害人身罪》的私人條例草案, 用以處理台灣殺人案. 楊岳橋說, 接獲特首辦書面回覆, 行政長官林鄭月娥不同意, 將他提出的私人條例草案, 提交立法會審議.
工黨張超雄亦提交私人草案, 建議修例將台灣包括在現時單次個案移交的安排內. 他指, 如果政府或建制派有任何不合理的修訂, 他就會撤回草案.

唔洗再討論佢地係鬼定真心膠，總之集中火力屌鳩政府就無死

集中火力整文宣